武漢會展中心將改造成醫院，提供1000床位

火神山、雷神山都唔夠啊，再整多個集中營。

【殘體字預警】

据悉，2月3日24时前，武汉国际会展中心将改造成为1000张床位的“方舱医院”。当天18时起，110名江汉区环卫工人进入武汉国际会展中心，清理所有杂物。随后，环卫工人把一楼、二楼进行清扫，洗扫车把地面全部清洗干净，垃圾全部清运。江汉区城管执法队派了60名队员，往会展中心内搬运病床。江汉城管还调了10台移动公厕到现场。硚口城管也派出队员，参与运输和搬运临时床具。截至21时45分，清扫、搬运工作仍在进行中。（湖北经视 ()）

遲啲改埋高鐵站

一日冇足夠床位將全部疑似病人隔離，疫情都會不斷蔓延

唔係負壓病房有乜用?

水神山 地神山 光神山 暗神山

已經幫你改好名

通風系統都係一個場共用，即係攬炒

跟住列車追撞
所有病人會因為交通事故死撚晒

幾時有死神山

停屍間

如果火葬場改造成醫院

預計可以提供無限床位

幾時到灣仔會展

集中營升級版

1000個位點夠武漢用
分分鐘一日就爆哂

呢啲門面功夫姐 其實掘左百鳩幾個坑埋晒啲病人佢

火葬場, 每HR一千個

有懷疑就掟入撈埋等死

洗撚負壓房

根本就係想將啲病人全部鎖晒喺同一個地方 等佢哋唔好再傳染比其他人 但唔諗住醫佢哋 由得佢哋死
我好驚遲多幾年香港都會變成咁

全部都中左, 唔駛負壓

CONFIRM中左個D送哂去等自己好
等佢唔好染D未中既

幾十萬人奶野邊夠

改建地鐵站

改埋火葬場咪仲好,多多都收得

最後只會變成武漢火化協調中心